喪屍來襲，大家揀咩揸手？

拎包鹽得唔得

跑步機放喺屋企門口
冇喪屍可以入嚟

如果耐左第2隻係側面入黎點算

罐頭？

首先要睇下邊款喪屍先
如果你話war z或者left 4 dead個種
不如等死算啦

拎架坦克就乜春都搞掂曬 我就唔信你d衰屍可以徒手拆坦克（狙擊者另計）

5d夠玩，海上應該無屍

植物

午餐肉

d b b b a
利申l4d

Ccbbd

孔劉

如果佢地踩斷咗條電線入嚟點算

貞子

計唔計燃料呀，子彈哩類消耗品先 ?

如果半秒之後無電點算

波

女人

walking dead講過喪屍唔會浸死
飄飄下會埋岸，所以出海搵島住都唔安全

屌其實著件米奇老母衫都冇人捉到你
一係用紙皮箱粒住自己
喪屍邊識分